收皮啦劉以達，出首咁嘅歌係咪想累死我地嘅達太祖啊？

我地達哥唔駛搵食啊？尋晚已經唔提64架啦，劉以達你個抄名狗又要跟我地達哥叫做阿達，要出隻咁嘅歌等到中共以為呢個達哥係我地嘅達哥，咁樣去斷我地達哥嘅米路啊？一陣我地達哥搵唔到食搞到冇得再導我地班兄弟向善就入撚晒你劉以達數

收皮啦柒韡

達粉金句：係兄弟就會明白

榮華好波

我地達哥當年入咪嘅聲似你你就抄人地叫阿達，宜家又要出埋啲咁嘅歌跣達哥，劉以達你有咩居人啊？達哥做過咩等你要咁撚毒去對達哥啊？？？

吹水台

樓主無打錯字